[藍絲好嬲好嬲] 炮台山吉野家疑似執柒咗

點解堅持餐餐藍店 都有咁多藍店執笠
好灰心 都係做返港豬算了

吉野家結業列表
灣仔道
油麻地
調景嶺
apm
上環(金龍)
大埔中心
黃埔
香港站
將軍澳廣場
炮台山

好想去支持
可惜太遠
精神上支持你地
加油😊😊

吉野家執笠唔出奇

奇就奇在仲有後生仔女會去食

執9哂下一代咪冇人知吉野妹係邊個

自從藍色經濟圈出現
我同藍友已經冇再食大丼家 加藤屋
點解佢哋會越做越有

唉好灰心 係咪我哋藍友先係少數

我都好失望
不過公道自在人心
藍店咁出色
我相信遲早會多番
加油😊😊

最L憎人食扑野家

執咗佢開壽司郎Thx

黑暴甲由影響

sukiya

炮台山simply life同元氣都好似執左

藍店

好嬲呀，我地藍友係咪已經輸左

黃大仙區堆吉野家幾時執？又話黃大仙好黃

明明成日見到有幾間吉野家長期冇乜人食，但到而家仲未執，究竟佢地點生存到咁耐？

但同時黃大仙都一堆藍絲廢老

執哂佢啦 唔想食呀

咁難食抵執喎

好想支持， 藍色代表都執笠

D人都係左好味食黃店，犧牲少少食藍店都唔得仲講咩回復社會秩序

藍店 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> 味道！！！！！
你係咪想黄尸爆徙爛鬼食店得逞

咪係
黃藍是良知呀

不得不承認 我們愛國派輸了

唔通我哋班 patRIOT 最後一步
淨係得 RIOT

吉野家加油 支持啊
不過太貴 不了

現實真係有少量港豬不問世事

吉野家已成condom，好啦依家又送頭啦

如果呢間都執，明明真係做唔住
冇記錯前年先至裝修完

裝修完冇耐咁快圍晒板收皮

明明已經有 39 蚊 combo 同特盛菜牛飯
下午茶仲有廿蚊細菜牛飯
藍友真係冇錢到咁

好嬲好嬲
手足
大家係咪當吉野家係condom

唔知日本吉家野係咪都係咁難食，啲汁同肉咸到仆街，又唔算平，我成世人幫襯呢間野唔超過十次

熱烈地彈琴熱烈地唱

後生≠黃
老年≠藍

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

Happy

藍店黎講佢都算最難食，附近有大家樂元氣M記，要食藍我寧願食佢地

交清尾數先好執呀

吉野手足

咁，香港仲有好多藍屍

樓豬有冇發覺係吉野家行前多幾步間九龍餐室都執埋 都係上星期既事
一次過清咗區內兩間藍店 熱烈地彈琴

藍屍點解要放棄吉野家呀

黃色經濟圈繼續努力

藍絲加油呀

不過記得呢間嘢裝修完冇耐就69 612 之後每次經過都係勁少人流 然後都依家執埋 裝修錢都蝕埋
想當年呢間嘢旺撚到 一到晚 張張枱滿晒咁濟 個個打毒撚邊爐果景象

好多後生藍

藍色 代表 都執笠

死亡筆記

作為愛國藍友，點解唔俾双倍錢埋單做打賞？

點解上環信德中心個間仲未執？
明明無左澳門支那客大半年，咁都頂得順？

富臨又執 Starbucks 又執 依家吉野家都咁摺

我食咩啊

比我一個機會做港豬好嗎？

想食都冇L得食 好慘

幾時到信德個間
同層成個死城咁樣都仲捱到

支持藍色殯葬圈

吉儀家

呢間扑野家本身係難食

燉又唔見點執

扑野家D野份量少又難食
不了

Agger

冇人想食

灣仔四間變兩間

你呢啲 YC 冇良心
我哋藍友嘅吉野家牛汁日日重用
響應我国嘅光復行動